{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079929",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "산마루가든"
    },
    "text": "忠清南道礼山郡大興面礼堂肯定路406釣り場に位置する魚粥専門店は、礼堂貯水池のすぐ前に位置しています。 ここはテラス席から貯水池の美しい風景を鑑賞できる場所として有名です。 釣りシーズンの食事時間にはたくさんのお客様が訪れ、駐車や食事が難しいので早めに訪れた方がいいですよ。 魚粥専門店ではエビのメウンタン、ナマズの辛味スープ、魚粥など様々なメニューが楽しめます。 特に魚粥は麺と辛いソースで作られ、お客様に大変人気を集めています。 辛いものを楽しまないお客様のために水冷麺が用意されていて人気があります。 イェダン魚粥専門店は、タンサン橋交差点から丘の上に100m前方左側に位置し、毎日09:30から19:10まで営業しています。 ただし、月曜日は休みですので、この点に留意してください。 魚粥は9,000ウォンで提供され、ナマズの辛味スープは代価50,000ウォンで中は45,000ウォンです。 エビのメウンタンも同様に、代価は50,000ウォンで中は45,000ウォンです。 水冷麺とビビン冷麺はそれぞれ8,000ウォンです。 様々な味と風景を一緒に楽しみたい方のためにイェダン魚粥専門店が用意されています。 おいしい食べ物を味わってイェダン貯水池の美しい風景を鑑賞してみてください。 毎日、様々なお客様が訪れ、大切な思い出を作る空間になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この魚粥専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この魚粥専門店は忠清南道礼山郡大興面礼堂肯定路406釣り場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この魚粥専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この魚粥専門店の特徴は、テラス席から貯水池の美しい風景を鑑賞できることです。"
        },
        {
            "question": "釣りシーズンの食事時間にはお客様がたくさん訪れるのですか？",
            "answer": "はい、釣りシーズンの食事時間には多くのお客様が訪れます。早めに訪れることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この魚粥専門店で楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "この魚粥専門店では、エビのメウンタン、ナマズの辛味スープ、魚粥など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "辛いものが苦手なお客様にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "辛いものが苦手なお客様のために水冷麺が用意されています。人気がありますよ。"
        },
        {
            "question": "イェダン魚粥専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェダン魚粥専門店は毎日09:30から19:10まで営業しています。ただし、月曜日は休みですので、留意してください。"
        },
        {
            "question": "魚粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚粥は9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナマズの辛味スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズの辛味スープは代価50,000ウォンで中は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビのメウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビのメウンタンも代価は50,000ウォンで中は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺とビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺とビビン冷麺はそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェダン魚粥専門店ではどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "イェダン魚粥専門店では、イェダン貯水池の美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "イェダン魚粥専門店はどのような空間ですか？",
            "answer": "イェダン魚粥専門店は、多くのお客様が訪れ、大切な思い出を作ることができる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 532
    }
}